[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (207)咁悶有咩好做

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

想參觀人地個島 新手琴日開波

悶咪賭錢囉

入我島既朋友唔好踩花，
想摸咩就講

留名

多謝巴打 加了你剛到

lm

有動物露營 求趕村民攻略

咪放金剛棒 加密5次 thx

加一 有冇人開朋友島可以比我摸下野
岩岩起步個島咩都冇 想整靚啲

出咗粒金礦

切勿賭錢落海

留名
種到頭暈

cwc巴打我來緊了
id笑君

舊聞？見到本 guidebook 話店要升級要
1) 係舖買OR賣咗廿萬嘢
2) 開咗 30 日

好啊，等你

是咪有逃生門可以R

尋寵啟示 駱駝仔

眼絲種緊乜

其實對於新入黎真係會唔明咩係金剛棒

想換棘龍尾化石

將山頂啲花搬落黎
又未劃地方種 種到成地係

賠金礦！黎

想出島買下特別種子，摸下傢俬
有無人可以加朋友
8555-9965-2389

我剛才都係痛苦咗成個下就
搬位真係要加油

#22 正確示範

你有咩種子？

我有百合，三色堇，銀蓮花。

同求 2835-3595-7786

之後都唔知點搬
等啲屋搬完先諗

有棘龍尾
可以換糞化石同三角龍尾？

我有波斯菊 銀蓮 鬱金香

@斷匕絲 我依家得啦！

有冇人想接走

你成功未

笑死 爬完梯未

你有咩花呀？

LM

我都想學 仲加唔加fd

露3次就趕到

有無朋友識整貝殼拱門同埋可以話我知要咩料

搬晒落黎啦
冇斜坡死都唔再種上去

你有無白色風信子同黃色玻斯菊種子？

佢好認真睇緊書認花 跟著拎咗個水壺岀嚟淋水 再拎返本書岀嚟揭幾頁 之後好陶醉咁聞

我而家唔方便，留FC，夜啲add 你okay ？

岩岩玩三日
個博物館好靚
好誇張

嘩 佢個髮型

白玫瑰
白風信子球根
紅銀連

呢隻係牛？

隻竉咩名

但我觀察咗幾分鐘 佢已經淋咗三次水

有冇人有切菜板

小桃

好得意呀

之後係花隔離屙屎屎

牛嚟

大字彩虹

我add你丫，帶d種子俾你丫，你要幾多

好得意

仲唔比我捉到你

每樣貝殼3定4粒
好似識整
係街食緊tea

幫你淋花都咁多嘢講
我啲小動物完全唔做嘢

我黎幫你搬番上去

佢去咗追蝴蝶

睇睇先
今日未睇

設計下先

有料你帶過黎我可以幫你整

我商店有白色風信子

同一朵淋四次

老鼠教緊梨子床舖
有冇人學

幾驚你又嚟

風信子我有呀 島產

有無人想換重複左嘅diy
我有

草叢道具
三度笠
櫻桃服x2
石水盆
草坪地板
肉球門牌
後背架
樹海牆
蓑衣
葉子面具

認真地學習緊分小動物

幾多款

今日無客 唔成功接狗阿

做完仲有份星期一11am 唔做住

睇完 我唔明你想問乜
隻game係無加好友既制 你部電話有兩頁 過隔籬個頁睇下 應該有個最佳好友名單 入到去朋友個欄應該會搵得番佢

請問要咩料

今日個個收哂手

好悲哀

有方程式 你帶料黎整？

你喜啦 但係你比個鏟我得唔得

留本聽日買菜

我隻雪美都係咁 好鍾意花

Ok

學生..

頭先153果位絲打仲係唔係度?? 借黎賣菜丫

得黃色波斯菊
冇風信子

每樣貝殼3粒

可能注碼太細

好似好少聽人有龍克斯（賣蟲果位商人）
係唔係好難出

想問下d鄰居係咪會出島架 搵左成日都唔見左隻

想要鬱金香種子 有無巴絲有？

Sor原來已經10個居民

係喎等佢地放哂就會有番生意

All

有白色同黃色

求駱駝

我第一日有campsite就黎咗

龍克斯唔收外島人既蟲

想學呀要唔要沙灘地板

鐘螺，海螺，骨螺 仲有無其他

隨機
我通常一個禮拜會有一日係佢

我可以借錢比人買

10k注都細？咁賠99k

我以為得我一個睇唔明佢想up乜

開咗朋友島

比個code我加你呀

我嚟啦

我借錢比你買la

我可以過嚟

重賭 未比人話夠咩

你條癮太勁

你要同莫里講開島佢先有最佳好友個app比你
加好友就要出返去主頁用Nintendo account加好友先有

我諗佢係講緊swtich加好友
佢以前game入面加

求賣菜逃生門
7556 6500 6222

邊個無本買菜 低息借貸

Add過架啦 個名y字頭

借左唔還

因爲我賺

10k買得幾多蘿蔔？
400k 一水 無一水都唔賭啦 你話係咪先

爛賭二

搵唔到你！！

1m注 賭身家

仲想賭？

憑我自己本事借來的
點解要還

借定唔借，還得到先好借

我好冤枉 咪話唔再賭

憑實力借 係咪可以唔還

要比抵押品

喺咪得3款

我可唔可以都黎學呀

打錯

抵押一set石 ok?

有無人想交換生果

留錢買菜 潛台詞 有錢黎賭

Add咗啦 CC字頭

不可一不可再
向河馬巴說不

今個禮拜中三期
下個禮拜all唔allin好
我要拆過兩座橋再起過

佢冇得救啦

加了

而家有兩m 好似賭得過

離絲幫我買5包

唔理你

6

緊係all in la

Add 了

今晚比你？

Sor for 1999
隔離個頁係緊急脫離，就係無左最佳好友名單粒制

你有無開島呀？

草夠同你講

幫我買2包寄比我ok ?

為左賭唔理我

點解我個島產係公廁三色堇同埋樣衰百合

又話嚟偷花

有冇得做朋友

人黎 見證1m賭局

花海

菊花先係公廁

就石

你個島生咩

可憐

岩岩黎我島既朋友黎認領

賭風僅維持一天

坐下坐下就訓左個靚覺

我唔記得點樣有
有無dl app 同connect 番Nintendo acc
同埋你玩左幾耐？

海報得唔得

同我做朋友梗係得

想問下有冇人有百合賣
我可以比紫色銀蓮

BHR7W

你唔夠出聲啦

又訓
輪流訓

幫我買5包黃絲菊

陳巴要執笠了

.....88

下星期有錢就風流

點解個個都咁易瞓到教

主頁之前已經加左，佢話同左莫里講過野都無比佢，我都唔明點解無

我自己單機就無問題

第二包抽翻我島隻火雞
仲有隻sp卡係驚狗

四神一句冇人敢去啦

可以黎？

夜啲送貨上門

而家係咪到蘋果瞓

多謝巴打 好靚呀你個島

我個個都未開過業

總有賭仔

多謝

喺咪有人要買花
商店有白、紅風信子同橘銀蓮

你估想瞓㗎咩

等聽日賭蘿蔔啦 應該好過引

仲有邊個想參觀

咁快冧檔

我都有講過,
隻GAME 淨係博物館個CONCEPT 同出黎既效果已經好屈機

我頭先整左個花園
淋花都淋到我好累

狸克唔係有教咩
利申 未遇過呢啲問題

左上隻藍豬走，所以全島民影張大合照

我最愛嘅吳紫眉，人稱眉姐，但我一路
懷疑佢從事泡泡浴色情行業

岩岩叫左dl左app
佢好似玩左就黎一星期

係呀thank you

2835-3595-7786

一轉蘿蔔最多2m幾，你爆袋99kx40喎

我

你嚟唔嚟淋花 執花執到攰

加左

姐係好多8~1月嘅人玩動森

鐘螺 骨螺 沙綫 珊瑚 扇貝 寶螺
Total 6 款每款3個

菊花起碼有綠色
邊度有其他花有綠色

加我
5863 9247 4694

你要咩色百合？

你有無梨???

我都訓著左
依家諗緊啲花點擺

me have

佢好似未起身

島上原生花+外島花跟玩家生日

加咗 e字頭

12點見過一次
之後都好似見唔到

你未覆我啲傢俬啱唔啱 睇返上面please

商店賣桃紙箱 我決定買一打 拎黎派

嚟但空手去！

我都無講任何野

要咩色？定種子

你有無水果想要???
我欠梨就齊

幫手淋花花丫

斷人米路

生緊聽日先有

琴日有

好似講得幾啱咁！

麻兒同絹兒啲對話真係幾感人

㩒一次邀朋友上島

今日已淋完 等睇聽日又廿朵

唔該曬！！

點入黎你到

又訓左

WHERE? 定你上一個POST

賭到攰

我今日諗到 可以照玩數字轉盤 同時又降低做馬既機會既方法
琴日有巴打話 打鑼 之後停轉盤
不如莊家離轉盤一格 到要停時 佢行埋去個下要即刻停 咁就難啲預到轉盤時間

又叫左邊個淋

你有我friend

我6月，但我無玫瑰啵

好

巴打島名係咩?

因為我都有2p，但我兩個都有個app
要係話開島佢先比個app唔係就咁講
正常應該會有

有可能係博物館

憑實力借

我今日點左條仔黎淋
佢問我種咁多做乜

無啲咁既事

我齊曬了

尋找公主島

你咪係

sor 9 囉 係上一個#629

我剩係講你only

我唔諗玩轉盤
放袋錢 叫你估單定雙字頭

係 隨機一種
利申N87日文

好想要百合

阿四既口頭禪教埋俾雪花 黑警死全家

想問下有配種花係咪應該鏟走佢去另一個位種？
原本個個位會唔會再生？

其實都係玩下 唔洗咁認真

爭凳仔比賽算喇

Sorry睇唔到，但我無放傢俬俾人摸wor一係你留code黎睇下邊件啱我寄俾你

Added

黃金餐具

小熊維尼估你唔島

Pw?

我屋企真係好似屋企咁
咩料

BTW想要桌同櫃

四妹個5包係咪5次
我買左25包
頂

屌 想要

朋友限定

開島一粒鐘 想入黎hea 就留fc

要經搜尋朋友出過島
或者邀朋友上島先有app
密碼場同鄰近都唔會有

百合真係好醜
我揼咗好多黑色粉色百合

葡萄你

我估聽日就要金條
後日就金甲

無人黎 不過點都唔拆 整左幾耐 由佢擺係到

SW-3178-6204-6421

可能係人地屋企

好啦，等個fd起身再試
其實佢之前開過島，但個陣未裝nintendo手機app 唔知關唔關事

會唔會叫你整高達

五包呀喂

包

買5次做乜呀

可唔可以幫整

多得我張海報 你先抽中

唔賭唔知時運高

可以呀 你比FC我

洗左9個字終於都趕走左隻on9馬啦

多人到

白玫瑰既話 我要

麻兒終於應我

我純粹想儲哂咁多種花 商店一直都無得買

做兵

高質動物配高質diy

我都係卡叫佢黎住 但冇你個隻咁狼死

唔識字

Amiibo卡叫既動物都可能唔想嚟架？😭

想用桃樹換其他生果樹(除左橙)
另外想要紅色鬱金香種子
感謝

未入黎先做兵

可能拎嚟放屋企姐

要合共叫三次先會肯住

SW-0564-9476-6697

仲好好心教埋我點做 再送比佢

你幫襯佢？！

送野俾你未

準備成幅身家比晒佢
無錢賭啦

蘋果

好彩我隻月兔叫我整紙箱組合S
聽日嚟住喇，踢走文雄

佢今日先叫我名係咪之後先送

死港女

我係打鑼一次過停哂3個

傾十四日

有無加過我？

河馬巴
我有30包白玫瑰
夠唔夠

你買多左?

應該無

好開心 佢終於睬我

佢今日送左布料畀我

之前買落
用淨

百合

入到黎有排你受

有冇人想接佢

佢今日叫我個名

有無清比我上島買紅玫瑰種子

咁多唔想種CLS

佢每日都送俾我

對眼咩事

Kk到底有幾多首歌
點完歌可以拎CD?

屌嫌多

好呀 要咩料？

建議你點啲非賣品歌

幾可愛呀

雙眼有神

有無人想交換生果我係蘋果島

真係咁差咩 好似個個都唔想要

有無人有1粒鐘螺殼

點解只係話我

點知邊啲係非賣品我揀左心情點歌

Google

笑死 你睇你 多到

姐係冇任何風格可言

桌有紅/藍 櫃得紅

會送咩
今朝俾咗一袋嘢我
但打開包包又唔知咩嚟

DIY改造圖案

都好呀 我隻貓話要玩抽卡遊戲 得4分1機會中

全部紅

絲打你又靚左

巴打 我去食飯先
今晚仲會唔會開島？

如果論外觀真係幾差

布料？
係咪樣樣嘢都有新pattern

發現置頂有個種花擺位攻略消失左

我本身個島都玫瑰 ..係依幾日無白色買姐

陣間寄

都未賭機票 賭鈴錢算得啲咩

頭先我都見到佢 不過無拎

一啲啲 有啲冇
同埋佢會keep住送

可以

唔好啦 個鼻窿大過眼

.\ /.

出左街
見到離絲話莎莎除左帽
我對佢好失望

推推

Ching 你開定我開

佢帶番 我影左相比你

我島有依啲種子賣
玫瑰 白/黃
百合球 白/黃
菊花 白/黃

想黎比fc我開島

玉蘭

我鬼知佢加咗邊樣
好 唔該

我有呀

見到隻眼本身都已經冇希望

見到 絲打等我一陣 我差1粒鐘螺殼

走多幾轉海灘睇吓？

想嚟買百合
0325 1273 2243
thx絲打

有

佢要成粒鐘 螺殼啵

有啲凍

要傾幾耐至有得搵佢車圖案架?

行左5轉終於有

已開

轉頭

幫你冚張被

多謝曬

搵下先 我唔知原來佢地會走入去

笑撚死

有桃想換

黎我到執啦 一粒姐

個鼻真係敗筆

有了 等你開島

你係咩島？

偷你ok？

Ummmm

比塊膠布你

開左

黎認領啦各位朋友

開左島

嚟啦 我預左

仲有個小可愛喺度 轉頭過去

PETER

好～

上鏡了 嘻

只賣魚同蟲
年中都草唔少垃圾 例如罐頭或者車轆
依家發現有用

聽緊kk

有咩用

我未應承放佢走

麻兒係咪全驚最正嗰條女

娃娃 軟糖

我都接唔到啦

月球車

兩隻都有

粉紅兔

原來要用到啲咁既料

佢等陣會再講 我到時即叫你

我都喺

NPC入面最鍾意佢

無用 我無位

4039 7372 0231
想買百合

同左你講

peter走咩

將妹妹擺左係邊
妹妹NO.1

妹更ready

唉 自閉一陣
諗緊啲花點擺

仲有半個鐘喎ching

好鍾意佢俾呀妹串就擺個家姐款出嚟
好正

聽住kk好快過

我成日唔記得要同佢講野

食緊飯 一陣黎

開左島？

畢安卡
男扮女嘅狼

等我一陣！！！

偷心賊

佢想走呀

岩岩寄多左張比你

開左呀

妹妹is condom

月兔

嘩
隻隻都咁串架

父母死左
照顧妹妹努力做野，仲話幾辛苦都好，兩個妹妹就係支持佢的動力

6781 5225 6222

唔係豔后唔收架

係仲要整野比佢

嘻

想問下如果島主開場1對1圍住晒睇實
但訪客摸完唔拎返出黎悄悄走
島主有無辦法回檔?
可以保障返島主

岩岩係group好地地
有無恥人偷完再退group

毫無怨言
絕世好女仔

娟兒

我真係乜都儲啲突然唔知邊日就用得著

妹妹g黎

我叫隻kk狗唱海闊天空，結果好似唱咗其他歌

串都好過出外島狂遇醜爆動物

都冇教主海報既

中毒青蛙

出咗去 夜啲搵你

你冇軟糖

都好既
送DIY俾你

有和服賣

無人寄

有隻布甸狗亂入嘅

快啲寄比我

無娃娃 小楓

比code我

想嚟買

屌，即刻比張你，你今朝黎過我已經唔記得你名

我貼起左了

咦原來我未既駱駝俾你
今日爆quota 聽日再寄

小楓

有冇跪拜

通常都冇
如果非賣品只好RIP
唔係就atm訂返

可否做個朋友

1350 9876 2025

今晚比你

好正貼爆間房

留id

你哋買amibo card用咗幾銀

企鵝

可

我都係呢幾日先開波 蘋果島

傲嬌

無姐妹兔既

收DIY整完俾佢仲有禮物收都ok呀

想要kk同蕃茄鴨寄返小睫班長比你

以前3ds年代係日本買
好平仲有得揀

開左啦你再搵呀

我得意果堆一隻都冇
好打極有限

都無人寄

有冇人想接蘋果？

我都冇

走啦

點睇

但我唔記得咗你game名

btw 絲打你名係咪ccxx
可以寄kk 奸商比你

要

快啲寄嚟

game名喎?

好正！

唔錯

今晚

想要企鵝

巴打唔好意思頭先miss左
你game叫咩名寄比你

留返比我

BTW 落狗屎中歡迎黎釣魚（自己帶魚糧）

係啊

仲有位就寄比你啦無就聽日先

以前買好平 10蚊張都唔洗

而家黎

準備跪拜教主啦

有無咩海報想要

改造果時有一格新野揀
你會睇到

即刻寄返我島人氣動物河童俾你車頭相

有冇猩猩

ok

傾到佢開始認得你之後傾多一個星期？左右

小楓我有喎

頭先第一隻鄭秀文

想要軟糖，阿一同巧蔻

仲有冇人要學貝殼床佢應該差唔多整完

你地做咩同我爭

我又要小楓

佢條眉咩事

張KK睇左做=>

一陣又寄啲比你

掛住吹水

今晚再開
想黎打機參觀既朋友
請加 5863 9247 4694

thx.我傾咗2日咋

麻煩了

好奇一問⋯係咪每種生果都有紙箱款？椰子有無？

寄爆咗俾唔到阿保你

多謝定你先
同埋你係咪要整大大大大熊
開島過嚟幫你

我三隻都冇

排 想帶咩比你

cdrom手下留情勿add

你開島我入一入嚟再寄俾你？

寄咗
記得你前兩日入錯我場跟住嚟睇星

傢私交流大會

4039 7372 0231
想買和服

Add左

有冇hello kitty

我都冇，尋日王子有阿一但比人搶咗，攞唔到

有無人想學黃金牆
包伯教緊

係
亂入咗本身係去交收

今期兩套都好襯 仲有醫生袍同畢業袍
有無人要來買

Sor 咁遲先覆
我開吧

彼得

完全無保障
比人偷左成set琴

Okok

帶左紫銀蓮比你！
感謝絲打

朋友

咁你明點解大家成日屌d cd－rom

唔該哂
希望遲d仲有正嘢送
例如麻兒寫真

想黎買😍 2802 4709 4888 thanks

我好似都係最近先記得要同佢傾

有呀 一陣返到屋企寄

紫銀蓮係咩黎？
利申新手

我要晏啲

接受左

巴打有無記錯你要禽龍尾？我換到三角龍尾喇而家缺呢啲：

糞化石
風神翼龍右臂
厚頭龍尾巴
梁龍胸

無都唔緊要我可以照俾你

咁樣圍欄1對1 mon實都無用
撞到啲仆街就係咁先

異色花

想黎🙏🏻😍 2802 4709 4888 thanks

我都唔知會有特别野攞

咪用EMOJI

我記得你有好多得意島民仲有月兔！

又幾似

咁你開島再叫我

劉馬車巴係到嗎？留島code比我？

Btw raymond好似想走諗下放唔放佢走先

正啊

想學

多謝巴打

真係好得意

拎左動物城鎮, 好聽WOR

我呀
4039 7372 0231

月兔我都寄咗俾你

咁重口

黎

但非賣品btw兜風都唔差

再會
之前聽到依家愛上

send左娃娃同歐若拉比你

上面加哂

大把人搶呀

3K HKD嫁!!

Added , 55分開朋友島

留左ID 買和服既ADD 曬

有梁龍胸，換禽龍尾
互寄ok?

日本個邊唔洗...1200張機票姐

5863 9247 4694

買到部新版switch咁滯

就到7點搵妹時間

想嚟！已加 W字狸貓icon

屌 我想要 可憐下刷咗70幾張機票既我

Feel到妹妹今晚會黎我到

衝緊入去

有冇人開島

已搵學月球

沒問題👌

斷左 不過拎到了 多謝你

54分咋喎

有美國巴 唔驚

已add, 開咗朋友島

好嘢，朝早學完紙箱s宜家學紙箱m

加曬

我今晚想學星光
希望妹妹聽到

我都拎到了 多謝絲打

599755119784 thx

幫你整多幾粒咪得朋友～

教緊整黃金地板 有無人要黎學?

呢舊乜柒野
好核突

我已經洗晒幾十粒細星 遲下再整

要搵整我啦～

加左未啱先

蟲標本

多謝歐若拉好可愛

真.企鵝b

Hello 想學2802 4709 4888 thanks

妹time

我都好想要！！刷左70幾張

仲有黃蜂頭要唔要
利申第一次放出嚟嚇襯

599755119784想學thx

哇屌 好多人要學黃金地板 我加唔切
你地自己加我

今日都學咗紙箱s 成日教辣殺

好恐怖

我都想

我成日唔記得同佢傾計

已加 日文字 好鍾意廚房野

我開fd 島
你地帶埋自己鋪頭賣既種子黎呀 唔該 我要5個就ok

如果要橙玫瑰可以比你

Thx拎埋鬱金香種子俾你

岩岩訓醒 又妹更了

好正

唔該巴打

報告 無妹

搵咗好多次都搵唔到朋友島

你島名係咩啊？

開左fd 島 拎d 種子放低就ok

呢個係咪一set黎
我有黃蜂螳螂蝗蟲頭
睇落勁不安

我想學棒以外嘅野

到底有幾多巴絲對傑克普普通通但又擁有

個島叫4x4，你accept咗未？

我企係個diy間屋出面

無妹

巴打 我一陣搵個位直接送花俾你

無妹 世界末日喇

尋找有妹朋友

好想比呀妹寵幸

今晚黎我島參觀既朋友，可以學黃金齒輪diy

璃妹

落雨冇妹

之前有其他巴打比左4朵我
種多幾日睇下點先

請問D poster可以響邊度買架？

我個拐走左我個妹

又無妹啦

定kk嚟咗全世界冇妹？

異色花島
應如何部署？

巴打幾點會開島

得璃妹

隻白皮狗咁撚仆街?

醒醒吧你沒有妹妹

20分鐘後

空咗個袋然後剷哂佢走

藍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>橙>>>>>>>粉

40格裝滿曬佢地
剛剛好
如果有出到新家具就放少一格

睇頂樓 望下咩色最難溝
40朵全打包
正路就藍紫

一到七點好多人online

巴打島名咩字頭

未有妹

喊出黎

妹更夠鐘上水

係咪真係KK趕走咗妹

都要

暫時唯一見有妹嘅係啱啱玩，可以合理預期係kk累事

拎藍色可以混紫色

家具摸完有得買
全花

搵你唔到

同玩老翻笑人買正版GAME班撚樣一樣

KK黎咗就無妹

斷左線 而家再開

我打包哂藍先
但隻色其實好怪
有無巴絲要
我其實唔玩溝色

係咪滿左

岩先摸完

巴打你斷左 希望你收到啲花

斷左線

藍色

啲數據官方架邊有分真假

有用架

全世界無妹
世界末日啦！！

2600 0393 4049

今日未摸璃妹

藍

又無妹

帶你啲島民去巴臘島影相就可以喺atm買返

如果我有呢d技術應該會賣2蚊頂爛市

要妹唔要kk

咁姐係會BAN定唔會

好 一定黎

花我收到呀 你個diy 點

hi我係水魚

2隻兔

妹

做左成日. CLS

3913 3646 6108

姊妹丼

食緊飯

搵唔到你

炒完菜即到

屌 告條撚樣得唔得

好開心剪刀終於出好野比我

巴打寄唔到
我開左朋友島

終於執咗一個corner出嚟

即係以後逢星期六都無妹

排藍色
冇既話橙都得

好似有人上次掛住賭無探到姐妹

有人有妹喎

呀妹呢

屌好正

KK未嚟
不過落雨

成日打錯

唔該巴打

邊個

都好難入到佢又冇影到名之類

有KK就無妹...

我要帶歐若拉去

個月球好靚

我都好開心學到

老任放蛇啦

巴打個島係咩名開頭??

我都有黃蜂頭 送左俾鄰居

入去執星碎先

大佬們下次可唔可以代整

kk 幾點走？

有冇人有妹

搵唔島
巴打左密碼島？

唔見咗

好彩有姐妹陪我

有無人要交換生果我蘋果

未拎

無kk又無妹

Coming

執到嘅咪比你
應該block晒路

應該係啱啱玩未見過kk先有

和服團可以閂閘未？

靚喎

立即仆過嚟

未黎 咩島名

一心刷狼蛛
變異色花島
仲要我出發前無拍手
有意巴絲加密留FC
有20朵
分比四人 每人五朶
費時益錯cd rom

未有kk又無妹

咁係咪以後唔洗入佢屋

月球燈真係好靚

成日都見到你係個post

我有橙

7902-2704-2023 可唔可以俾我賣車厘子

夜啲上水

Library

姐妹兔
但藍兔都開始叫我花名

好靚啊

已經唔記得加到邊 不如你哋加我

黎緊唔該巴打

啊妹出現左係咪今晚就會有流星ga la?

好似唔一定

加咗

未必有星

對唔住 kk唱緊歌

你估下

玩左成個月都無見過流星

想摸妹

加左我fc 既應該accept 晒
入黎拎diy 啦

有時會有少量星 要聽聲

阿姐

救命點收kk皮

冇

好似有你fd 你咩名
我係

屌 又金剛棒

加左...J字頭

大莊家

遲左 唯有下次

人哋問問題，你加乜野一個

唔緊要

就快要係qna加翻句有冇妹同有冇星係冇關連

阿姐！
好耐冇一齊玩

巴打咩島名??

你開咗我嚟你到喇

你永遠唔三星咪得囉

加咗啲人無睇

貴到估唔島

嚟呀 pls
7601-4063-1440

我得2星佢又黎

未拎 依加嚟

原來企係門口出面 入面有人開門會俾人撞

有梨

名M字頭🤣🤣 島F字頭

你個島叫咩名

你曾經3星過嘛？

想知去左TT島買野/摸妹會唔會奶野

咁以後覆睇qna算啦

遲啲你有個diy係星光
可以試下用果個定用星碎效果靚啲

幾時？

condom hit

有冇人教下點樣可以刷走隻動物
成功刷走謝禮30礦石3機票送傢私
嚟咗隻勁醜嘅村民啊救命

加左，E字頭，thx!

無蘿蔔起身 唔怕啦

added

唔洗sorry 你有咩錯

唔該你地睇左FAQ先問野

未試過
等你分享結果

here

俾多啲愛佢，佢好感度爆咗就會走
就算唔走咪當培養下感情，可能遲啲唔捨得呢

摸完先知有D淆

諗深一層未必真係問嘢